In questa sezione viene rappresentato il diagramma dei package relativo all'applicazione mobile.

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.35]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagrammaPackage.png}
    \caption{Diagramma dei package Applicazione Mobile}
\end{figure}

